我未生日 但係都想乞句生日快樂

祝我生日快樂

生日快樂

唔畀喎

多謝